Q:Is it a traditional pet?
Q:Does it bark loud?
A:dog
Q:Does it move by jumping alone
A:bunny
Q:Does it fly
A:parrot
A:cat
Q:Does it swim?
Q:Does it walk on land
Q:Does it have a shell
A:turtle
A:alligator
Q:Is it a mammal?
A:whale
A:shark
Q:Is it a farm animal?
A:goat
A:fox
